富士山超月亮 係咪P圖？ 求真相？

我朋死口話係p圖一定係假相，求真相？

邊度搵張真相俾你

Here!!

你諗下個月光點變成一半光一半唔光就知真假

有冇聽過地照？

而家啲00後淨係識dup低頭望手機 唔得閒抬頭望個月亮啦

兒登仔
why認真

唔拉curve 無可能影到

post係兒登就乜撚都係假